{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" (2 Veces)\n\n  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMir\u00E1bamos de pie por la ventana al sol\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MIm","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE4","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nal cielo las nubes y a Dios\n  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nSab\u00EDa yo creer el cuento sin raz\u00F3n\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MIm","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE4","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nal hada la bruja y a vos\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SIm","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nSab\u00EDa co-rrer podia re-\u00EDr\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SIm","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny yo tambi\u00E9n era fe-liz.\n\n\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nLa escuela estaba ah\u00ED esperando por m\u00ED\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MIm","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE4","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nmi patio mi banco marr\u00F3n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nA.Mir\u00E1bamos de pie\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\npor la ventana al sol\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MIm","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE4","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nal cielo, las nubes y a Dios\n\nA.Sab\u00EDa yo creer\nel cuento sin raz\u00F3n\nal hada, la bruja y a vos.\n\n  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SIm","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nB.Sab\u00EDa co  rrer, pod\u00EDa re \u00EDr\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SIm","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny creo tam bi\u00E9n, que era fe liz\n\nA.La escuela estaba ah\u00ED\nesperando por m\u00ED\nmi patio, mi banco marr\u00F3n\n\n","Notas":[]}]}