{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nElla toma el ascensor a la ma\u00F1ana\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nsin temor a que se caiga.\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nBaja en el 5o piso\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny toca con dos golpes    a la puerta \u0027C\u0027,\n            ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nse abre y entra Mariel.\n\nEn el 5o vive \u00E9l,\nes el valiente capit\u00E1n de la fragata.\nY cuando llega Mariel\ndeja la gorra y sirve t\u00E9 con lim\u00F3n\no a lo mejor caf\u00E9.\n\n      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SIb","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEl consorcio se reuni\u00F3 y del capit\u00E1n se habl\u00F3\n      ","Notas":[]}]}