{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Ebm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbsus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo era el rey de este lugar, viv\u00EDa en la cima de la colina.\n           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Ebm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Gb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nDesde el palacio se ve\u00EDa el mar, y en el jard\u00EDn la corte re\u00EDa.\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Gb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Ebsus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Abm","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db7sus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Db7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nTen\u00EDamos ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":", vino ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" granel,           y as\u00ED pas\u00E1bamos los d\u00EDas;\n           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Gb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Ebm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbsus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ntomando el t\u00E9, ri\u00E9ndonos al fin, \u00BFpor qu\u00E9 muri\u00F3 la gente m\u00EDa?\n\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Ebm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbsus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo era el rey de este lugar, aunque muy bien no lo conoc\u00EDa,\n            ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Ebm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Gb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny me hab\u00EDan dicho que atr\u00E1s del mar el pueblo entero ped\u00EDa comida.\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Gb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Ebsus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Abm","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db7sus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Db7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nNo los o\u00ED, que vil raz\u00F3n...           les molestaba su barriga.\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Gb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Ebm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbsus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo era su rey, as\u00ED lo dijo dios. Yo era el amor, la luz divina.\n\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Ebm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Db","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbsus4","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo era el rey de este lugar, hasta que un d\u00EDa llegaron ellos;\n","Notas":[]}]}