{"renglones":["D ","\nLa noche que Guillermina, no contenta con la patria potestad y el \u00E1tico en Concha Espina,\nquiso el Volvo en propiedad, tirado en una cuneta\n","G ","\nme despert\u00E9, a dos leguas de El Caf\u00E9, con una maleta al hombro \n","D "," (","A ",") (","G ",") (","D ",")\nlleno de escombros y un bollo de pan de ayer.\n\n","D ","\n\u0027Le hemos echado de menos\u0027 me dijo el bueno del barman que me sirvi\u00F3, vaso largo y con lim\u00F3n, \nla mismo copa de ron que, el lunes va a hacer un a\u00F1o,\n ","G ","\nme dej\u00F3 en el mostrador. Despu\u00E9s de pagar dos rondas (tres, contando la del ba\u00F1o)\n ","D A G ","\nrecuper\u00E9, entre la condesa y Julio, mi esca\u00F1o de contertulio,\n ","D ","\nmi carn\u00E9 de fundador de la mesa m\u00E1s redonda de El Caf\u00E9 de Nicanor.\n\n","G D ","\nEstaban G\u00E1mez el astronauta, Gast\u00F3n el flauta, Mari la tetas, el novillero poeta con su mujer,\n","RE6 RE RE# RE7 RE4 ","SI ","RE ","MI ","DO RE DO RE ","(","RE6 RE ",")\n\n","RE ","\nVOZ 1: La noche que Guillermina, \n","RE6 RE RE6 ","\n no contenta con la patria potestad\n\ny el \u00E1tico en Concha Espina, quiso el Volvo en propiedad,\n","RE7 SOL ","\ntirado en una cuneta me despert\u00E9, \n\n","G C D A ","C G D C G D "],"nombre":"el_cafe_de_nicanor","banda":"joaquin_sabina","tono":{"NroNota":5,"Modo":"","NroModificador":0},"tempo":90.002,"danceability":0.726}