{"renglones":["Em Em/D C G ","\nHay un mont\u00F3n de espejos\n ","Am C B7 "," \nEn la feria de la ciudad\n","Em C G ","\nSe r\u00EDen de los reflejos\n","Am C B7 ","\nNadie ve en ellos realidad\n","Am Bm Em C ","\nSi ellos de forma quisieran cambiar\nEmIV-1IV-0 V-4\nEs muy f\u00E1cil, es muy f\u00E1cil, es muy f\u00E1cil\n","Am D Bm Em C Am ","\nSolo en otro espejo tendr\u00E1n que mirar\n","C B7 "," \nTendr\u00E1n que mirar\n\n","Em C G ","\nPero hay otros espejos\n","Am C B7 Am F C ","\nHay un mont\u00F3n de espejos\n ","Am F E ","\nEn la feria de la ciudad\n","Am F C ","\nSe r\u00EDen de los reflejos\n","Am F E ","\nNadie ve en ellos realidad\n","Am G C F ","\nSi ellos de forma quisieran cambiar\n","G G/F# G/F G/E ","\nEs muy f\u00E1cil, es muy f\u00E1cil, es muy f\u00E1cil\n","Am G C F G E ","\nSolo en otro espejo tendr\u00E1n que mirar\n ","G E "," \nTendr\u00E1n que mirar\n\n","Am F C ","\nPero hay otros espejos\n"],"nombre":"espejos","banda":"sui_generis","tono":{"NroNota":7,"Modo":"m","NroModificador":0},"tempo":109.751,"danceability":0.611}