{"renglones":["RE RE7 RE RE7 RE RE7 RE RE7 ","\n \u00A1Maril\u00FA!\n","RE RE7 RE RE7 RE RE7 RE RE7 RE RE7 RE RE7 RE RE7 RE RE7 RE ","\nSe\u00F1or Santo del cielo,\n ","RE RE7 RE RE7 ","\n\u00BFd\u00F3nde pusiste la luz?\n ","RE ","\nYo sue\u00F1o y me desvelo\n ","RE RE7 RE RE7 ","\ny no encuentro a Maril\u00FA,\n\n ","MI7 ","\nSe fue con un marino,\n","SOL LA7 RE RE7 RE RE7 ","\nlo dem\u00E1s, \u00A1ah!... lo dem\u00E1s\n\n","RE RE7 RE RE7 D D7 ","]\n\nSe\u00F1or Santo del cielo, \u00BFd\u00F3nde pusiste la luz?\nyo sue\u00F1o y me desvelo y no encuentro a Maril\u00FA,\n\n ","E7 G A7 ","\nse fue con un marino, lo dem\u00E1s, \u00A1ah!...,\n[","D D7 ","]\nlo dem\u00E1s\n\nSat\u00E1n pinch\u00F3 su cola y esta vez fue sobre m\u00ED,\nporque la dej\u00E9 sola huy\u00F3 con un bengal\u00ED,\nse fue con un marino, lo dem\u00E1s \n\n","Gmaj7 Dmaj7 ","\n Lo dem\u00E1s, no sabes t\u00FA, t\u00FA, t\u00FA,\ndonde est\u00E1 mi Maril\u00FA\n\n","Gmaj7 ","\n en Africa o Benelux,\n"],"nombre":"marinero_bengali","banda":"abuelos","tono":{"NroNota":5,"Modo":"","NroModificador":0},"tempo":111.331,"danceability":0.692}