{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nLe tengo rabia al silencio por lo mucho que perd\u00ED\n                   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nle tengo rabia al silencio por lo mucho que perd\u00ED,\n                   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nque no se quede callado qui\u00E9n no quiera vivir feliz\n                   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nque no se quede callado qui\u00E9n no quiera vivir feliz.\n\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nUn d\u00EDa mont\u00E9 a caballo y en la selva me met\u00ED\n                 ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nun d\u00EDa mont\u00E9 a caballo y en la selva me met\u00ED,\n                      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny sent\u00ED que un gran silencio crec\u00EDa dentro de m\u00ED\n                      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny sent\u00ED que un gran silencio crec\u00EDa dentro de m\u00ED.\n\n\n","Notas":[]},{"Texto":"e|---0-----0---------------------|-----------------------------|-|\nB|------------------3------3-----|-----------------0-----0-----|-|\nG|-----0-----0--------1------1---|---5-----5-------------------|X|\nD|-------------------------------|-----4-----4-------2-----2---|2|\nA|-3-----3-------2------2--------|-0-----0---------------------|-|\nE|-------------0---------------0-|-------------0-0-----3-----0-|-|\n\n-------------|----12-15--------8-12----10----8------7-------5---\n-------------|-----------0---8------12----10--------------------\n---2-----2---|------------------------------------8---8---5-----\n-----1-----1-|------------------------------------------------4-\n-------------|------------------------------------------0-------\n-2-----2-----|-0-----------0--------------------7---------------\n\n-----2-------2---|-|-----0-------0-----0---------------------------\n-----------------|-|---------0-----0-------0---4-----4---4s7-7-----\n---2-------2-----|X|---0---0---------0---0-------2-------2s5---5---\n--","Notas":[]}]}