{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)                  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEl fantasma can\u00EDbal y la ni\u00F1a encantada de Ciudad del Cabo\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)                 ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)\nhicieron buenas migas, bajo el sol agobiante, del sol tropical\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)                   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEn un cruce de rutas tr\u00E1gico y fant\u00E1stico, sobre el fin del mundo\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)                   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5) ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)\nse juraron hermanos, ante el \u00C1frica inmensa y la nada glacial\n  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)               ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nAs\u00ED el fantasma enano que fue amurallado en vida real,\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)              ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nso\u00F1\u00F3 venganza eterna para toda la tierra\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)\ny hasta no lograrla jam\u00E1s descansar\n\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)               ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)\nSe cuenta que un d\u00EDa desangr\u00F3 a una ni\u00F1a en un matadero cerca del parral\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)\nDesde donde ojeaba como aquella ni\u00F1a besaba a un mancebo de nombre Marcial\n              ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)               ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A6","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(#5)\n","Notas":[]}]}