{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n No me dej\u00E1s ni siquiera imaginar\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am/G","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F#m7b5","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n un instante, un segundo,\n ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G7","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"(b9)  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C/G","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G9","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0},{"Nombre":"Em7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny as\u00ED te vas, volv\u00E9s y te vas\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D7/F#","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Gsus4","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nentr\u00E1s y sal\u00EDs de mi mundo.\n\n\nYo s\u00E9 que mir\u00E1s, sos alicia en el jard\u00EDn\ncon la daga en la mano\nsab\u00E9s mi amor que voy a morir\nsi vos te acerc\u00E1s demasiado.\n\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nCon las manos mir\u00E1s, con los ojos toc\u00E1s\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"B7/D#","NumeroNota":6,"NombreNota":"D#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Esus4","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\npero el fuego es un fuego sagrado\n       ","Notas":[]}]}