{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"     \nHoy se despert\u00F3 adentro m\u00EDo\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nuna melancol\u00EDa m\u00E1s honda que la de otros d\u00EDas\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SI7","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ntoda mi vida pas\u00E1ndome por la garganta\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MIm","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nsent\u00EDa yo esta ma\u00F1ana\n      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nno es f\u00E1cil despertarse as\u00ED.\n\nS\u00ED de fatal que me sent\u00EDa\ny me sent\u00E9 a tocar la guitarra\nsolamente notas tristes \nme sal\u00EDan de las seis cuerdas\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" \n  y me ocurri\u00F3 un milagro de blues,\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nque una voz empez\u00F3 a cantar conmigo\n         ","Notas":[]}]}