{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nSabina es otra de aquellas palabras terminadas\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nen ina, Sabina tambi\u00E9n.\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nCuando jota no termina con ina termina con jota,\n            ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\npero \u0027...\u0027 time.\n                             ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nSi se desata asquerosa represi\u00F3n\n             ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ncontra las palabras de esa terminaci\u00F3n,\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nvoy a defender a Joaqu\u00EDn Sabina\n              ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\na cuerpo y espada al rev\u00E9s de la canci\u00F3n.\n\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"E","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n    Mir\u00E1 vos que Espa\u00F1a termina con ca\u00F1a,\n","Notas":[]}]}