{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D/F#","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D/F#","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHay un barco sin tim\u00F3n,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nen el medio del mar est\u00E1,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D/F#","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nes un mar de confusi\u00F3n,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\npero le falta sal.\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n Y sin saber por qu\u00E9,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nme quedo viendo el sol caer, otra vez...\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nsi el d\u00EDa termin\u00F3,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nma\u00F1ana ser\u00E1 un d\u00EDa igual,\n    ","Notas":[]}]}