{"PartesCancion":[{"Texto":"Intro ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" (x8)\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n   Antes eras veinte primaveras\n  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nAntes de los veinte tampoco eras inocente\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nAntes te sent\u00EDas por encima de la gente\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEso antes, ahora es bien diferente\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEn la ciudad nadie tiene el puesto asegurado\n             ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nNadie esta salvado por anticipado\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n   Nadie se perdi\u00F3 ni se gan\u00F3 Todav\u00EDa el cielo, cr\u00E9elo\n  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nAbr\u00ED los ojos y velo por mi  Dejaste ese\u0085\n\n","Notas":[]}]}