{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"  (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":") (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":") ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMy mafia es para m\u00ED\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G/B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am/G","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am/F#","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nmi amistad y mi ri\u00F1\u00F3n,\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em/D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nfue fortuna y, es as\u00ED,\n                     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nuna cuesti\u00F3n de gratitud.\n\nEso no se va a romper,\nes duro como el metal,\nconfieso estar y pensar\nm\u00E1s all\u00E1 del bien, m\u00E1s all\u00E1 del mal.\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"  (D)(E)(F#)  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n  Cuando ladra la moral\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D/F#","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nen modal inquisici\u00F3n,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n  me corresponde cantar\n","Notas":[]}]}