{"PartesCancion":[{"Texto":"---------------------------------------------------------------------","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nTodo empez\u00F3 con el chiste que dec\u00EDa\n ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nlo tuyo es m\u00EDo y lo m\u00EDo es m\u00EDo\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nno comprendimos que eso ser\u00EDa\n ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nlo que alg\u00FAn d\u00EDa nos herir\u00EDa\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nfueron los d\u00EDas, los d\u00EDas de oro\n#D7                          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny el sol brillaba sin preguntar\n\n\ndespu\u00E9s crecimos y nos fuimos del barrio\npato trabaja en una carnicer\u00EDa\ntiempos aquellos de rosedales\n","Notas":[]}]}