{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"E7/9","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0},{"Nombre":"E7/9","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nLa noche esta empa\u00F1ada,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"E7/9","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0},{"Nombre":"E7/9","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nabra que tapar el agujero,\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nel d\u00EDa     se fue en un coche blanco,\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nma\u00F1ana vendr\u00E1 un d\u00EDa nuevo;\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\na ver, que voy a hacer?,\n      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\npara sacar adelante este funk,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nvoy a empezar a vivir,\n      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E7/9","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n(porque tengo), muy poco que decir,\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D#7/9","NumeroNota":6,"NombreNota":"D#","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0},{"Nombre":"E7/9","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHoy le\u00ED las noticias de hoy,\n","Notas":[]}]}