{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nDe Sevilla un patio salpicao de flores\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nuna fuente en medio con un surtidor\n               ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Dm","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nRosas y claveles de todos colores\n                ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Fm","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nque no los so\u00F1ara mejor ni un pintor.\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nJunto a la cancela de hierro forjao\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nhay una mocita de tez bronce\u00E1\n           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Dm","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny juntito a ella, moreno y plantao\n             ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nun mozo encend\u00EDo que habl\u00E1ndole est\u00E1.\n\n                     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nLa Luna, rosa de plata, el patio ba\u00F1a de luz,\n                      ","Notas":[]}]}