{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"REm","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo, por la noche negra de tus cabellos,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI7","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nt\u00FA, encendiendo estrellas para alumbrar.\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"REm","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo, a buscar la llave de tus secretos,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI7","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nt\u00FA, ocultando el rastro de tu mirar.\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOLm","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA7","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"REm","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nA qu\u00E9 rinc\u00F3n la vida llev\u00F3 tus pasos,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cdim","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI7","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm7","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nflor de misiones que me ha mandado Dios.\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm7","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"REm","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nC\u00F3mo entender que un dia, estando en mis brazos,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ncon luz de sol me sonr\u00EDo,\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI7","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"REm","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny dijo adi\u00F3s con un r\u00ED  o en la voz.\n\n","Notas":[]}]}