{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nZambita arribe\u00F1a,\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D7","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E7b9","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n\u00A1de d\u00F3nde vendr\u00E1s...!\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nQui\u00E9n sabe qu\u00E9 ausencias y qu\u00E9 nostalgias llorar\u00E1s\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D7","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbdim","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"    (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C#","NumeroNota":4,"NombreNota":"C#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D#","NumeroNota":6,"NombreNota":"D#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nQui\u00E9n sabe qu\u00E9 ausencias y qu\u00E9 nostalgias llorar\u00E1s\n\nAll\u00E1 en las quebradas\ny en el pajonal\nse estira tu canto como un lamento\ndel piegral.\n\n            ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"D7","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nPor esos cerros se llevan los vientos\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nlos tristes acentos de mi soledad...\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D7","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bbdim","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"     (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C#","NumeroNota":4,"NombreNota":"C#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D#","NumeroNota":6,"NombreNota":"D#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nA veces, el llanto se vuelve canto en el andar          [bis]\n","Notas":[]}]}