{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMil a\u00F1os tard\u00F3 en morirse, pero al fin la palm\u00F3\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nlos muertos del cementerio est\u00E1n de fiesta mayor,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nseguro que est\u00E1 en el cielo a la derecha de dios.\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"         SO7           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nAdivina, adivinanza, y escuchen con atenci\u00F3n\n(1314 10 23 34)\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nA su entierro, de paisano, asisti\u00F3 Napole\u00F3n,\n","Notas":[]},{"Texto":"    MI7(020130)                LAm (5050 52 53 42)     ","Notas":[]},{"Texto":"\nTorquemada y el caballo del noble Cid Campeador,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMarcelino de cabeza, marc\u00E1ndole a Rusia un gol,\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SI7","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nel co\u00F1o de la Bernarda y un dentista de Le\u00F3n.\n\n  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LAm","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"REm7/5","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"RE#7 ","NumeroNota":6,"NombreNota":"RE#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMI---0------------5---\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SI","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" --6------------7---\nSOL--5------------6---\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" --6------------7---   \nLA --5------------5---\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" --0------------5---\n\n            ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL#","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nVOZ intro: Mil a\u00F1os tard\u00F3 en morirse, pero por fin la palm\u00F3\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm7","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL#","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n    los muertos del cementerio est\u00E1n de fiesta mayor,\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL#","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL#","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL7","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n    seguro que est\u00E1 en el cielo a la derecha de dios.\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"REm7/5","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n    Adivina, adivinanza, y escuchen con atenci\u00F3n\n\n\n                    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm7","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nVOZ 1:    A su entierro, de paisano, asisti\u00F3 Napole\u00F3n,\n","Notas":[]}]}