{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nLa noche que Guillermina, no contenta con la patria potestad y el \u00E1tico en Concha Espina,\nquiso el Volvo en propiedad, tirado en una cuneta                                                \n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nme despert\u00E9, a dos leguas de El Caf\u00E9, con una maleta al hombro                                 \n                ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"       (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")   (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")         (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")                                                \nlleno de escombros y un bollo de pan de ayer.                                                \n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n\u0027Le hemos echado de menos\u0027 me dijo el bueno del barman que me sirvi\u00F3, vaso largo y con lim\u00F3n,           \nla mismo copa de ron que, el lunes va a hacer un a\u00F1o,                        \n                     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nme dej\u00F3 en el mostrador. Despu\u00E9s de pagar dos rondas (tres, contando la del ba\u00F1o)                  \n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nrecuper\u00E9, entre la condesa y Julio, mi esca\u00F1o de contertulio,                        \n                                                               ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nmi carn\u00E9 de fundador de la mesa m\u00E1s redonda de El Caf\u00E9 de Nicanor.                        \n\n      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"          \nEstaban G\u00E1mez el astronauta, Gast\u00F3n el flauta, Mari la tetas, el novillero poeta con su mujer,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE6","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE#","NumeroNota":6,"NombreNota":"RE#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE7","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"RE4","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMI---7--------5------6-------5----5\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SI","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" --7--------7------8-------7----8\nSOL--7--------7------8-------5----7\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"---7--------7------8-------7----7\nLA --5--------5------6-------5----5\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" --5--------5------6-------5----5\n\n\n     INTRO:  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"  (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE6","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")        \n\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"                                            \nVOZ 1: La noche que Guillermina, \n                                      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE6","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE6","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n     no contenta con la patria potestad\n                                                        \n      y el \u00E1tico en Concha Espina, quiso el Volvo en propiedad,\n                      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE7","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL","NumeroNota":10,"NombreNota":"SOL","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n      tirado en una cuneta     me despert\u00E9, \n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"     \n   E||---3--O--2--O---\n   B||---O--1--3--2---\n   G||---O--O--2--2---\n   D||---O--2--O--2---\n   A||---2--3--X--O---\n   E||---3--X--X--X---\n\n\n\n     INTRO:  ( viol\u00EDn)\n\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n   E||-------------------------------| dado que no hay trastes en el viol\u00EDn,\n   A||---C--B-C-DD---AB-C--B-C-DD----| puse en las cuerdas las notas que son.\n   D||-------------------------------| (si no est\u00E1n alteradas son naturales.\n   G||-------------------------------|  SUELE PASAR)).\n\n\n\n","Notas":[]}]}