{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo cansado, t\u00FA perdida,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nnos curamos las heridas con aj\u00ED\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")\nHoy por ti,    ma\u00F1ana por m\u00ED\n\nSi caminas yo te sigo,\nsi te cansas hago un nido en el arc\u00E9n.\nHoy por t\u00ED, ma\u00F1ana tambi\u00E9n\n\nCORO\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Gm","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Dm","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEn tus sue\u00F1os me desvelo,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n  con tus alas alzo el vuelo\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"            (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":")\n  T\u00FA la flor, yo el colibr\u00ED,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A#","NumeroNota":1,"NombreNota":"A#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHoy por ti,   ma\u00F1ana por m\u00ED\n","Notas":[]}]}