{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" \nTu nombre estaba en todas las agendas de la gente \u0022in\u0022\n\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" \nEl tel\u00E9fono en tu casa no paraba de hacer ring, ring, ring\n\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" \nNo hab\u00EDa c\u00F3ctel, party, cena, estreno, en que faltaras t\u00FA\n\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" \nPor las noches en Bocaccio, y al Gij\u00F3n para el vermut\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" \nL\u00E1stima que ahora, cuando llaman a tu puerta, ves\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"MI","NumeroNota":7,"NombreNota":"MI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"RE","NumeroNota":5,"NombreNota":"RE","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA","NumeroNota":0,"NombreNota":"LA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" \nAl casero que te pide por octava vez el alquiler\n\n\n\n","Notas":[]}]}