{"PartesCancion":[{"Texto":"intro: ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEn la primera hora\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nme dieron el papel\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nla concha de la lora\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nahora lo tiene \u00E9l.\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nPor eso yo ya quiero\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\notro, otro, otro\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nyo quiero otro, nada m\u00E1s\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DOm","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\notro, otro, otro\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEn la primera hora\n                   riff 1\nme dieron el papel\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nla concha de la lora\n\nahora lo tiene \u00E9l.\n\n\n\nPor eso yo ya quiero\notro, otro, otro\nyo quiero otro, nada m\u00E1s\notro, otro, otro\n\nYo quer\u00EDa ser fascista\npero no me fue bien\ndespu\u00E9s psicoanalista\npero ah\u00ED me asust\u00E9\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" (Riff 2)\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"                                    (Riff 1)\nEn la primera hora, me dieron el papel\nla concha de la lora, ahora lo tiene \u00E9l\n\n                       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"                (riff 1)\n-por eso yo ya quiero- otro! otro! otro! -yo quiero otro nada m\u00E1s-\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\notro! otro! otro!\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYo quer\u00EDa ser fachista, pero no me fue bien\ndespu\u00E9s psicoanalista, pero ah\u00ED me asust\u00E9\n\n                     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"                 (Riff 1)\n-la medicina quiere- otro! otro! otro! -quer\u00EDan a otro en mi lugar-\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Cm","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\notro! otro! otro!\n\n","Notas":[]}]}