{"renglones":["INTRODUCCI\u00D3N: ","C F C G C C F ","All\u00E1 en la noche calladaI","C "," Ipara que se oiga mejor. I BIS ","G C "," I\u00C1mame mucho, que as\u00ED amo yo.I ","C F ","Canta el ruise\u00F1or sus penas","G C ","\u00A1Ay s\u00ED! \u00A1Ay no! ","C F ","Canta el ruise\u00F1or sus penas ","C ","con melanc\u00F3lica voz. ","G C ","\u00C1mame mucho, que as\u00ED amo yo.INTERMEDIO: "],"nombre":"cantar_eterno","banda":"carlos_gardel","tono":{"NroNota":3,"Modo":"","NroModificador":0},"tempo":112.178,"danceability":0.585}