{"renglones":["MIm SI7 MIm ","Si una pena es mediapena","MIm SI7 MIm ","Para qu\u00E9 tenerla en cuenta","LAm MI7 LAm ","S\u00F3lo me alcanza de ida ","LAm MI7 LAm ","Y a m\u00ED me falta la vuelta","SI7 ","\u0085Pero para qu\u00E9 tenerla en","MIm ","cuentaQue mi coraz\u00F3n no pienseQue me voy a buscar otroS\u00F3lo quiero que la penaNo camine con nosotros\u0085Pero no me voy a buscar otro ESTRIBILLO"],"nombre":"la_media_pena","banda":"mercedes_sosa","tono":{"NroNota":7,"Modo":"m","NroModificador":0},"tempo":147.091,"danceability":0.611}