{"renglones":["Dm F Fm C G# G#7 G7 C D7 ","El sol despierta en la zafra","F G C E7 ","La escarcha del ca\u00F1averal ","Am ","Y en el dulce roc\u00EDo del agua","G7 C C7 ","Baja el viento a cantar","F C ","Cuando el brazo zafrero ","Dm7 G7 C ","Derriba el oscuro sabor del jornal","C D7 ","El d\u00EDa enciende en la ca\u00F1a","F G C E7 ","Lo verde de mi Tucum\u00E1n","Am ","Y en el aire de un silbo andariego","LA FA#m ","la escarcha del ca\u00F1averal,","MI LA ","y en el dulce roc\u00EDo del agua","DOm "," #","FA#m ","baja el viento a cantar,","SIm/MI LA ","cuando el brazo zafrero","RE LA ","derriba el oscuro sabor del jornal.","MI LA ","El d\u00EDa enciende en la ca\u00F1alo verde de mi Tucum\u00E1n,y en el aire de un silbo andariego"],"nombre":"la_zafrera","banda":"mercedes_sosa","tono":{"NroNota":5,"Modo":"m","NroModificador":0},"tempo":95.684,"danceability":0.696}