{"renglones":["Intro: ","SOL ",",","FA#7 ",",","MIm ",".","FA#7 SIm MIm ","Gonz\u00E1lez era un \u00E1ngel menos dos alas","SIm FA#7 ","Gonz\u00E1lez era un santo por lo civil","RE LA ","un dandy con un ojo a la funerala","MIm FA#7 ","tan rojo tan Oviedo y tan zascandil.","SIm MIm ","Hilaba en los garitos de mala nota","SIm FA#7 ","boleros de Mach\u00EDn con Juan\u00EDn de Mieres","RE LA ","apurando esos g\u00FCisquis en los que flotan","MIm FA#7 ","la luna de las golfas y los crupieres.","intro: ","REm MI7 LAm MI7 ","(Estrofa 1)","LA "," m","REm ","Gonz\u00E1lez era un \u00E1ngel menos dos alas,","LA "," m ","MI7 ","Gonz\u00E1lez era un santo por lo civil,","DO SOL ","un dandi con un ojo a la funerala, ","REm MI7 ","tan rojo tan Oviedo y tan zascandil.","LA "," m ","REm ","Hilaba en los garitos de mala nota","LAm MI7 ","boleros de Mach\u00EDn con Juan\u00EDn de Mieres:","DO SOL ","apurando esos g\u00FCisquis en los que flota","REm MI7 ","la luna de las golfas y los crupieres.","G F#7 ","Em F#7 ","e-11/12-12-10-10-9-9-7-7-5-3-2-2","G-11/12-12-11-11-9-9-7-7-6-4-3-3","Bm Em ","Gonz\u00E1lez era un \u00E1ngel menos dos alas, "],"nombre":"menos_dos_alas","banda":"joaquin_sabina","tono":{"NroNota":10,"Modo":"","NroModificador":0},"tempo":95.814,"danceability":0.657}