{"renglones":["E9 ","No conoc\u00EDan el mar ","A B ","Y se les antoj\u00F3 m\u00E1s triste que en la tele","G#m C#m ","P\u00E1jaros de Portugal ","F#m7 B ","Sin direcci\u00F3n, ni alpiste, ni papeles\u00C9l le dijo v\u00E1monos\u00BFDonde? le respondi\u00F3 llorando ellaLejos del altar mayorEn el velero pobret\u00F3n de una botella ","C D C ","Desp\u00F3jate del a\u00F1il redil del alma ","G ","De nardo con camisa","E7 ","Devu\u00E9lveme el mes de abril","MI ","No conoc\u00EDan el mar","LA SI ","y se les antoj\u00F3 m\u00E1s triste que en la tele","SOL#m DO#m ","p\u00E1jaros de Portugal ","LA SI ","sin direcci\u00F3n, ni alpiste, ni papelesVOZ1El le dijo \u0027v\u00E1monos\u0027\u00BFDonde? le respondi\u00F3 llorando ellaLejos del altar mayoren el velero pobret\u00F3n de una botellaVOZ 2","DO RE DO ","desp\u00F3jate del a\u00F1il redil del alma"],"nombre":"pajaros_de_portugal","banda":"joaquin_sabina","tono":{"NroNota":7,"Modo":"","NroModificador":9},"tempo":93.878,"danceability":0.561}