{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"RE#m","NumeroNota":6,"NombreNota":"RE#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SOL#m","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO#7","NumeroNota":4,"NombreNota":"DO#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"FA#","NumeroNota":9,"NombreNota":"FA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SI","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nAyer aun, tenia veinte a\u00F1os y tantos sue\u00F1os de dicha yo forj\u00E9\n           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL#m","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#7","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"RE#m","NumeroNota":6,"NombreNota":"RE#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nmas tantas cosas pasaron a mi lado que reci\u00E9n hoy, las puedo comprender\n\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL#m","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO#7","NumeroNota":4,"NombreNota":"DO#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"FA#","NumeroNota":9,"NombreNota":"FA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SI","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nyo tuve amores de un d\u00EDa o mucho tiempo que me dejaron herido el coraz\u00F3n,\n           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL#m","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#7","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"RE#m","NumeroNota":6,"NombreNota":"RE#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\namores puros, traidores o violentos que hoy el olvido esa herida ya cerr\u00F3.\n\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL#m","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO#7","NumeroNota":4,"NombreNota":"DO#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"FA#","NumeroNota":9,"NombreNota":"FA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SI","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nRecordare las manos de mi madre y esa maestra de un grado superior\n           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL#m","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"LA#7","NumeroNota":1,"NombreNota":"LA#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"RE#m","NumeroNota":6,"NombreNota":"RE#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nque me ense\u00F1aba, las letras y palabras con las que hoy escribo esta canci\u00F3n...\n\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SOL#m","NumeroNota":11,"NombreNota":"SOL#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO#7","NumeroNota":4,"NombreNota":"DO#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"FA#","NumeroNota":9,"NombreNota":"FA#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"SI","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nOlvidare aquella estudiante que me juro para siempre su amor..\n           ","Notas":[]}]}