{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n   En este plenilunio de amor\n              ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nY en este instante\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Bm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEn que todo se duerme hasta la aurora\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Bm/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G#dim7","NumeroNota":11,"NombreNota":"G#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nLlego hasta aqu\u00ED,      perd\u00F3n, se\u00F1ora\n                         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nPara quebrar vuestra quietud\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nPara cantarte\n\n           ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F#7","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nAqu\u00ED estoy\n                          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Bm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"E9","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nSe\u00F1ora del amor hecho poes\u00EDa\n     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nVivir\u00E1s\n                        ","Notas":[]}]}