{"PartesCancion":[{"Texto":"Intro: ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHoy soy feliz por que tu amor ha vuelto a m\u00ED,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A/C#","NumeroNota":4,"NombreNota":"C#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nA rescatarme de mis penas.\n\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nY soy feliz porque al tenerte junto a mi,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A/C#","NumeroNota":4,"NombreNota":"C#","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHa terminado esta condena, y volver\u00E1n,\n                                   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nvolver\u00E1n, volver\u00E1n, volver\u00E1n los d\u00EDas.\n   ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEn que yo sonre\u00EDa porque tu eras mia y el mundo de los 2.\n\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEl mundo es nuestro nuevamente como ayer,\n","Notas":[]}]}