{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMe miras,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny el universo de tus ojos me lo cuenta todo.\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"E7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMe hablas,\n                              ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Am","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny me preguntas al o\u00EDdo si te quiero un poco.\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMe abrazas,\n            ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny tus palabras son:\n                        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n\u00BFQu\u00E9 pasar\u00E1 ma\u00F1ana cuando te hayas ido?\n                        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n\u00BFA qui\u00E9n podr\u00E9 contarle que te siento lejos?\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nMa\u00F1ana se dormir\u00E1 el amor,\n                        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"B7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ny guardar\u00E1 sus rosas para cuando brille el sol.\n","Notas":[]}]}