{"PartesCancion":[{"Texto":"INTRO (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO7","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":") x 4\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"DO7","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYa el sol del veinticinco\n              ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nviene asomando...\n                     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO7","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nYa el sol del veinticinco\n             ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nviene asomando...\n               ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"SIb","NumeroNota":2,"NombreNota":"SI","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nY su luz en el Plata\n    ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"DO7","NumeroNota":3,"NombreNota":"DO","Mayor":true,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"FA","NumeroNota":8,"NombreNota":"FA","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nva reflejando...\ny su luz en el Plata\nva reflejando...\n\n\u00A1O\u00EDd! Ya lo anuncia la voz del ca\u00F1\u00F3n.\nIcemos al tope nuestro pabell\u00F3n...\n          ","Notas":[]}]}