{"PartesCancion":[{"Texto":"---www.spinettachords.com.ar---","Notas":[]},{"Texto":"\n\nAcordes:\n","Notas":[]},{"Texto":"Em7: 022033","Notas":[]},{"Texto":"Gmaj13(#11): 352422","Notas":[]},{"Texto":"Edim: xx2323","Notas":[]},{"Texto":"D/F#: 200232","Notas":[]},{"Texto":"G: 320003","Notas":[]},{"Texto":"Am7: x02013","Notas":[]},{"Texto":"A: x02220","Notas":[]},{"Texto":"A/G: 302220","Notas":[]},{"Texto":"F#m7/11: 2x2200","Notas":[]},{"Texto":"\n\nIntro: Em7 (palm mute)\n\nEstrofa 1:\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHablar\u00E9 con el jard\u00EDn,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Gmaj13(#11)","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Edim","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nhablar\u00E9 con el que se fue\n","Notas":[]},{"Texto":"Intro: ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"E5","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":true,"NumeroModificador":5,"Duracion":0},{"Nombre":"Em7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHablar\u00E9 con el jard\u00EDn,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F#m7","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"                        E\u00BA\nhablar\u00E9 con el que se fue.\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"        E\u00BA\nTodos quieren mi monta\u00F1a,\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nTodos quieren mi monta\u00F1a.-\n\n\nDe la mitad de las sombras\nla mitad partida siempre.\nSolo quedan las alturas,\nSolo quedan las alturas.-\n\n\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A/G","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F#m","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(11)\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G6","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Dmaj7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Edim","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nHablar\u00E9 con el jard\u00EDn, hablar\u00E9 con el que se fue. \n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Edim","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nTodos quieren mi monta\u00F1a,\n         ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nTodos quieren mi monta\u00F1a.\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G6","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"                        \n De la mitad de las sombras\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Dmaj7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Edim","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n la mitad partida siempre...\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Edim","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n Solo quedan las alturas,\n       ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nSolo quedan las alturas,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A/G","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F#m","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(11)  \n     Trepen a los techos ya llega la aurora,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Em","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A/G","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"F#m","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"(11)     ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G6","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n Trepen a los techos ya llega la aurora. \n\nAndar\u00E9 por el corral, donde no hay cautivos ya. Pagar\u00E1n por mi monta\u00F1a, \n","Notas":[]}]}