{"PartesCancion":[{"Texto":"INTRO: ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n(","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":") ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":" (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":")  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F#m/4/7 ","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nQu\u00E9 sombra extra_______\u00F1a\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nen tus ojos\n(","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":")A (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":") ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F#m/4/7 ","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nno  s\u00E9 qu\u00E9 ha________go aqu\u00ED en el sol\n(","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":")A (","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":") ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F#m/4/7 ","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nno  s\u00E9 que sien______to en esta memoria\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F#m/4/7 ","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"C#m7","NumeroNota":4,"NombreNota":"C#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G/D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n________no s\u00E9 qu\u00E9 dice.\n\n             ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0},{"Nombre":"B/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nQu\u00E9 extra\u00F1a nie_bla\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nen tu ojos\n        ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A9","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0},{"Nombre":"B/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nya no recuerdo los tiempos idos\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F#m/4/7 ","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"C#m7","NumeroNota":4,"NombreNota":"C#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G/D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\npero qu\u00E9 extra\u00F1a niebla.\n","Notas":[]}]}