{"PartesCancion":[{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"A/B","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"C/D","NumeroNota":3,"NombreNota":"C","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Em7","NumeroNota":7,"NombreNota":"E","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n Con el \u00FAltimo rayo de luz\n      ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nque entr\u00F3 en la habitaci\u00F3n las vi,\nal instante me di cuenta,\nesto es mucho para m\u00ED.\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"Fm7","NumeroNota":8,"NombreNota":"F","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"F#m7","NumeroNota":9,"NombreNota":"F#","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"Am7","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"B4as","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n Ahora estoy tan confundido,\n          ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\ncreo que no volver\u00E9 a ver,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n esa ma\u00F1ana    pensando en nada-  a,\n","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"D","NumeroNota":5,"NombreNota":"D","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/B","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"G/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Bm7","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":false,"NumeroModificador":7,"Duracion":0},{"Nombre":"G","NumeroNota":10,"NombreNota":"G","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0}]},{"Texto":"\n esa ma\u00F1ana    \u00E9l pens\u00F3 que las amaba,\nesa ma\u00F1ana pensando en nada,\nesa ma\u00F1ana \u00E9l pens\u00F3 que las amabas.\n\n     FMaj7/A  ","Notas":[]},{"Texto":"","Notas":[{"Nombre":"F/A","NumeroNota":0,"NombreNota":"A","Mayor":true,"NumeroModificador":0,"Duracion":0},{"Nombre":"Eb7/9/Bb","NumeroNota":2,"NombreNota":"B","Mayor":true,"NumeroModificador":9,"Duracion":0}]},{"Texto":"\nEran dos,     qu\u00E9  bien.\n  FMaj7/A  ","Notas":[]}]}